【粵語】陰陽大戰記

主台:

專頁:

乜尻

勁好睇
細個小學嗰陣呀爸仲買咗部神操機俾我
一到星期六日就同同學去吉之島玩部機

仲記得有玩過佢game boy版

離震離兌

好睇

離、震、離、兌！白虎虎源太！

可憐的樓主推唔郁

湊離久

白虎のコゲンタ 條尾